美國總統大選之後 cctoy班Authoritarian終於可以出櫃 唔洗再扮libertarian

駁五𠹌刀